多謝今日2位喺黃大仙拜神嘅手足

話說今日去黃大仙拜神

係熄燈個下 全世界去廣場衝
有1-2隻狗衝向前面 遠離盾陣同彈陣大約10幾20秒
亂咁撲拜神嘅信眾
禁低咗我 的左我去則邊樹底
我都心諗今次死鳩緊啦
但後面又繼續係咁放彈
亂嘅途中 有2位手足的番起我 捉住我一齊跑

多謝你地🙏🙏🙏🙏

推